其實我想問華為機係咪都出現Bootloop問題

我見LG 呢兩年既機全部都有bootloop 問題， 包括G4, V10, G5, V20, Nexus 5x etc.

但其實我見同期華為出既既Nexus 6p都有bootloop問題， 所以我想問下其他華為機都有相同問題

無試過

大部份都係lg

間垃圾公司一定有陰謀 所有手機都會有個機制用一排就會cpu 同底版分離
佢估唔到技術未到家 係保養內就突然觸發壞機
搞個大頭佛出來 一連幾代都係咁
要補救既話應該v10開始就唔應該再壞
明顯係技術唔成熟 想賺多筆維修費唔成反而做壞個名
Lg 屌你老母

所以我咪問緊華為囉